你班勇武同和理非都入來講講講Be Water 定義

純分析 請大家留言唔好割蓆/屌7大家既行動
見連登開始和理非同勇武屌7大家

希望大家可以討論一下 或者 互相理解
畢竟大家都係想為件事好

個人認為 和理非同勇武對於 Be Water 既定義唔同

和理非：唔好同警察玩咁耐 佢哋上曬gear就走 令佢哋谷住谷住 咁就最好玩 因為無傷害又玩9佢哋

勇武：獨立思考 唔死守一個大台的思考 所以覺得係現場可以同警方繼續玩 就會繼續留低 直接搵搞警察

（個人意見 未必完全岩 請大家開放討論）

我無野講

推
唔好割蓆！